唔係BLM 係ALM

All Lives Matter

你歧視死物？
應該叫 All Matter